祝福確診警員們

希望所有確診警員大步㩜過
從此
長病百歳
家散人亡
生不如死
年年如是
季季開刀
時時失禁
晚晚紮醒
日日仆街

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER